頭髮唔多既巴打有無咩髮型選擇

唔想剪嚟剪去都係兩邊後面剷青

死左佢啦 最多你死左 我燒啲頭髮比你